垃圾偽人梁家輝 今天的我打倒昨天的我 [有圖]

明明6月12號去喺台灣既訪問講話自己冇資格表態 轉個頭就去左撐警大遊行

Pish

文宣材料

罷睇佢所有戲

影帝個日唔係去講政治 係講正義！

龍門任你搬

好演技